根據元朗呢單野，我再重申唔好再個個淨係著黑色

以前有巴打已經講過，著哂黑色衫好容易比人點哂相。
其實要著返平時出街既衫褲，黑社會就無咁容易搵到目標打人。佢地就只能夠無差別咁亂打。

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

人地帶紅色手帶做標記 係見人就打 唔係打示威者

歡迎你加入連登討論區
如你喜歡連登 不妨考慮升級 LIHKG+ 以報支持

帶多件出街衫走果陣成件笠落去識唔撚識呀屌你老母

我開ACCOUNT果陣就訂左啦

一件純黑T
一件街坊衫褲（有圖案 最重要係自然）
一件純藍t

爬山最佳裝
baleno 99兩件

咪撚on9啦
佢地見人就打
根本唔撚關著咩色衫事
你個樣生得後生少少都比人圍啦
大肚婆全身白色都比人打啊
你老母閪用下個閪腦啦

屌你P牌仔連直播都唔識睇
頭先咪無差別攻擊

我有睇，但實際佢目標都一定係示威者
帶多件衫都得，覺得唔岩我講聲sorry

已經係著咩衫都要俾人打只要手臂無紅絲帶就打，痴撚線

p 牌柒少陣啦

班黑社會隻手/件衫有條紅絲帶，唔係見黑衫先打，係見到無紅絲帶就打呀

be water colour

要胡椒噴霧

走到非戰場就唔該真係be water
就算係幾和理非都要換衫